{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 몽고몽고글램핑"
    },
    "text": "ラグジュアリーゲルはモンゴルの感性を感じることができる感性深いグランピングであり、滞在中のヒーリングを提供します。 モンゴルゲルは社長が直接考案し、韓国式オンドルとトイレが一緒にあるので、より暖かく便利です。 これにより、キャンプの感性は加わり、短所は補完されたラグジュアリーゲルに変貌します。 オンライン予約後、日付や客室変更をご希望の場合は予約をキャンセルして再度予約する必要があり、バーベキューグリルや火鉢台、アメニティは使用できません。 ペット同伴可能な部屋を除いた残りの部屋は入室できず、部屋の変更は予約キャンセル後の再予約で可能であり、これによりキャンセル料が発生することがあります。 人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡しなければならず、人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。 最大人数超過時には入室できず、払い戻しもできません。ペットが可能なペンション以外はペット同伴時には入室が拒否されることがありますし、この場合にも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグジュアリーゲルはどのような滞在体験を提供していますか？",
            "answer": "ラグジュアリーゲルはモンゴルの感性を感じることができる感性深いグランピングであり、滞在中のヒーリングを提供します。"
        },
        {
            "question": "モンゴルゲルとはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "モンゴルゲルは社長が直接考案し、韓国式オンドルとトイレが一緒にあるので、より暖かく便利です。"
        },
        {
            "question": "ラグジュアリーゲルはどのように変貌しますか？",
            "answer": "モンゴルゲルが加わり、キャンプの感性が補完されたことにより、ラグジュアリーゲルに変貌します。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約後、日付や客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "オンライン予約後、日付や客室の変更をご希望の場合は予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後にバーベキューグリルや火鉢台、アメニティを使用することはできますか？",
            "answer": "予約後にバーベキューグリルや火鉢台、アメニティは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な部屋以外の部屋は入室できませんか？",
            "answer": "ペット同伴可能な部屋を除いた残りの部屋は入室できず、部屋の変更は予約キャンセル後の再予約で可能であり、これによりキャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡しなければなりません。人数を超える場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過時には入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外はペット同伴時には入室が拒否されることがありますし、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間には何かルールがありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "滞在中には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 707
    }
}